究竟陳茂波係醒目定係白痴？

醒目︰明知比屎你班香港人食,你地都唔會反抗架啦,咁咪比D屎你地食囉，咬我食呀？錢繼續KEEP，阿爺繼續照住

白痴︰收左出名孤寒既曾俊華皮，而家比哂位你上討好班廢老廢中廢青，都要整份垃圾出黎比全世界屌，而家連廢老廢中廢青都屌